痴撚線，今年NBA好睇到

西岸1-14位都有料到唔tank, 得隊太陽垃撚圾
場場對碰唔打過都估唔到邊隊贏
東岸雖然整體廢好多, 但排頭3位既球隊都好有競爭力, 加埋celtics同pistons都唔可以睇少
好多球星今季輪流爆發
小前鋒呢個位直頭盛世
好多波都好精采
明星賽席位又好難揀

我想知邊個做明星賽隊長姐

Me

字母哥同LBJ

做過一次下次無得再做

好似係

我錯

基石

幾時到佢呀

唔通kd咩

咩叫得隊太陽垃撚圾
你咁睇高垃圾刺

咁就字母哥同杜蘭特隊長
字母哥first pick

計票kd點都多過Harden啦
你估淨係計連登仔票咩

點都唔會係基石 未夠班

ASG正選如無意外
東岸embiid, 字母, kawhi, irving, ben simmons
西岸 AD, LBJ, KD, harden, curry

如果lbj同curry無得做captain, 咁就KD
但字母哥會多票過KD
字母哥1st pick揀老占..屌 無得睇老占curry KD同隊

唔係而家冇分東西岸 任簡既咩

仲有分東同西咩 回憶小子！

咪就係無分所以字母第一個好大機會揀老占囉

邊撚個係基石

投票揀正選唔分東西岸？
猜隊先唔分東西岸咋喎
定我唔update？

無人識佢喎

聖誕後，五星勇一出， 大家可以等下年

東岸好睇好多
冇左foj 屈機

5星真係cls

D rose今年有冇機會入得返all star game?